英國人把法治帶給我們, 冇強迫我地愛國，冇話我地係狗

英國人把法治帶給我們, 冇強迫我地愛國，冇話我地係狗 有冇人睇過一篇類似嘅文章 我想睇返但搵唔到，有冇人有link ?

push

Pish

pish

推

帶哩樣野就可能救到手足了！你唔係唔帶嘛？

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

我都想睇

由持有英國護照、堅拒放棄英國護照的英國人劉鳴煒，以及家人長期居英的林鄭來「指點」香港市民以至老師，實在特別諷刺。曾經接受訪問自稱不會送子女去外國讀書的梁振英一家，其子女都送去英國讀書，梁振英的太太唐青儀，其結婚證書上的姓名甚至擁有英國姓「Regina Ching Yee Higgins」。這些人口裏說要別人愛國、要別人做中國人，他們自己的行為，卻是用腳投票成為英國人；由一大堆英國人來教訓香港人不夠愛國，不夠認同自己是「中國人」，不是最大的笑話嗎？

林忌：中共根本不怕「愛國不愛黨」——幼稚園起的洗腦教育

好似唔係哩篇

大英帝國萬歲

我係人證，英治出世，極度自由，屌咩都得

當年英國人最大智慧就係唔講政治，連反學都唔教唔會講，但比你極大自由，所以就哄到香港回歸大陸

但而家下下都話要政治正確，強迫國家認同感教育，無形之間令到越來越多人關心，但最大問題就係無比足夠自由我地！

彭定康係人海之中飲涼茶而可以全身而退，當然佢有G4 ，但你邊個特首夠膽好似佢咁走近人民之中？

華人與狗。。。
歧視其實實有

幾耐世紀之前？